其實人地比心水，你可以唔跟的，比啲主見。跟撚左、輸左，又要屌嗰啲撚樣都幾on9

笑死人了：）
其實呢個世界好大
唔好局死係賭錢
好on9
我開左個谷都一段時間
都係頭幾十post 啲人
大家互屌下
吹下水屌下波
三唔識7 屌兩句咪算
有人小9氣
都算
道歉
唔撚受
咁咪唔好一齊屌波囉

都唔明
我同你3唔撚識7
你咁撚執著我之前屌7過你？
唔講我以為我係你個ex

笑撚死人
大家出水
你可以唔撚睇唔撚跟
跟得輸左又要屌
好撚好笑

最搞笑係咩呀
佢話得變撚左呀😂話我收斂左
呢句真心好笑

你唔搞9我我唔會搞9你嘅
小朋友

你地係我group屌9人笑9 人嗰時
我都係叫人地唔好咁介意

呀～到你地比人笑返嗰時呢
你地啲閪口閪聲勁到
起哂鋼咁
唔撚比人笑得
一開始就咪9笑人

都係嗰句啦
咪撚霸賭波啦你（地）
買乜都輸
遲早跳樓嫁咋😂
收手啦
世界好大
出去行下
咪淨係賭啦

agger, 世界好大

都係嗰句
人地出心水
人地買200蚊
你場場跟買20000蚊
輸9死你呀
又要跟，輸左又要屌嗰啲真係唔死都無用😂

手足唔好勞氣
十卜十卜

依個原理可以應用埋任何賭得既範疇
股票最多
跟人買 輸打贏要